只有三天會愛上雨琦

昨天、今天、明天
笑眸鹿眼宋雨琦✨
魅力煙嗓宋雨琦🌷
活力無限宋雨琦😻
性格爽朗宋雨琦🌈
天天都是宋雨琦☀️

我一秒就愛上天埼

以為係國慶 回歸 解放軍建軍紀念日

如果佢唔係支那人
一定勁鐘意佢

勁

我0.3秒就射入ydqq!!

快槍手

呢張有啲仁

用愛去感化佢

睇咗做天琦

支那妹要中出強制生育先證明到佢對香港國既忠誠

懲罰佢